贏波叫ynwa, 輸波叫乜鳩好丫

YOLO
You Only Lose Once
每次輸都講一次 打下飛機

我諗要佢地忙住捉戰犯多過打j

You never win again

You never walk again

垃撚圾 邊個邊個球員死全家 etc.

U never wank alone

叫緊軒仔廢中快啲死
為左貫徹ynwa精神
所以叫埋佢地死全家

you are luck again
唔係-6點樣贏到出左古代文明既皇者猁

賴球證，賴對手，同搵戰犯

ching好搶口

最衰都係拉莫斯

輸咗叫啲罪快啲走

you’ll never work again

咪一樣you never walk alone

成隊同領隊一齊走

輸波 you jump I jump